和理夠未?

你地係唔係去到警犬開鎗殺人都重要和理